世界自然基金會香港分會米埔濕地違法挖土 退休總督察Guy Lown有份監督工程

《蘋果》調查發現，世界自然基金會香港分會（WWF）涉違反《城市規劃條例》，近月擅自在雀鳥天堂米埔挖土鋪設水管，工程涉及約1,500米路段。有份監督工程的是WWF業務經理Guy Lown，他曾任總督察並獲警察榮譽獎章，現時卻涉及違法工程。規劃署回覆《蘋果》確認，城規會未收到相關規劃申請，警告不得進行違例發展。地政總署回覆，元朗地政處接獲規劃署通知，有關工程並未取得規劃許可，已叫停工程。

記者9月到訪米埔當日，遇上WWF業務經理（基礎及通訊設施）Guy Lown與承辦商視察工程進度。記者查詢有關工程是否未獲批准，Guy Lown否認工程違法，又稱根據大綱核准圖，只要是政府統籌的公共工程，毋須得到規劃署同意就可施工。但他承認，最近收到規劃署通知後，工程已經停工。翻查資料，Guy Lown在警隊工作逾30年，曾任西九龍交通總督察，2016年獲頒授香港警察榮譽獎章，獲讚揚「表現超卓，克盡厥職，堪稱典範」，他退休後在2017年加入WWF。

警司都升唔到the trash of white trashes

最近咁多黨軍scandal
有點奇怪 內鬥

環保組織喎